全城中伏!!!!!!!! 今天連登鋪天蓋地全是ptgf事件

全城中伏!!!!!!!!
今天連登鋪天蓋地全是ptgf事件，雞蟲x毒撚 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗ptgf度……反高鐵聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

起條天橋 要 2.9 億又無人理

係咪想示威阿

已經唔知可以點理 呢個政府要做乜都唔會理民意

無力感好重

咩都做晒都冇人理，做黎托塔咩

d 公民黨議員 既 fb , 其實日日都有講 議會內發生既事情

但 d like 數 , 追踪數 遠低過 d 濕鳩 youtuber

香港人真美

算吧啦
你睇故宮單嘢
就算普遍市民反對
最後個諮詢都係贊成多過反對
然後通過

抵啦 再拖就唔只2.9億架喇

公民黨？

樓豬咁醒
我地應該做d 咩啊樓主

何止反高鐵 反共聲音都聽唔到啦

2.9億派比我就fat fat

有冇PTGF POST, 對呢啲議題有乜特別影響

香港人睇人扑街最開心

理撚得你政府洗100億

個個都準備緊移民是常識吧

公你老母
睇佢投降？

大佬啊，呢個都唔係民選政府黎
你用把口有鬼用咩？
驚你唔投票比佢呀？

咁點算好！！

成個連登鬼打鬼

而家就算政府要用一億起個公廁, 香港人都冇能力反抗架啦,

就算全連登一齊開PO屌到拆天又點, 都冇影響到乜野架啦,

我唔係想做港豬, 我都想理, 只係現實係咁姐

故宮單野真係好心up 香港已經無哂民主

我覺得開幾個po討論ptgf係ok 但而家去到成個連登都係就

你有你屌，政府唔理你，屌黎有撚用
一陣上去示威比人拉左就光速割席，又暴徒又破壞法治

anyway 香港既抗爭行動都死咗架喇

遲啲有埋辱警罪, 唔好話去示威, 見到警察都要死狗, 唔係拉硬

應該係 轉移 大灣區

推

反正都係食訓

食訓痾
不如叫多兩個 GF 出多幾野唔撚好

有人理，又做到啲咩？

其實有咩可以做
唔係仲心存希望覺得香港人可以阻止到呢啲野發生呀？

為獨立/建國作好準備

呢幾年真係好灰

反完咪又係唔理照起

屌😭

連登冇理就代表全香港冇留意？
你會唔會放大左，睇到連登太重要

已經冇人理蔣介石條柒頭

Ptgf嘅post多到

咁仲唔洗版式開帖

唔好成日以為連登代表全香港先得架
呢到講ptgf講到幾熱鬧都只係呢到既事

Molamola

都做唔到野啦 個政府班仆街 示威佢都唔理你 d錢係我地比佢嘅 佢鍾意點用都得 除非有一日全港罷交稅 就算行得通個政府都頂到一排

香港已經比人老強左幾十億Q
成個公廁咁人魚肉 兜囗兜面啡尿落塊面
七穴齊插 連鼻哥窿耳窿都有牙籤仔走黎抽水
個個都行埋黎屌埋一份

我都唔想散播失敗主義
但仲可以做啲乜?

已經無人提李波

滅晒聲啦
仲點 update

政府咁樣送錢比支共
民間咪繼續簡簡單單過人生
用鍵盤打d字 有幾咁獨到既見解又點
咪又係鍵盤上神勇
有撚用咩屌

全城中伏！樓主開完post就走左，係咪ptgf想滅聲？

hi
啱啱先搵返把聲

依家個政府根本就係抱住「我係奶共賣港啊～你吹得我脹咩？」既心態執政
咁仲可以做d乜？
而且大部份香港人都係「唔好搞到我，我仲要搵食」

理黎做咩
你改變到結果？

你反對有咩用

對呢啲野香港人已經麻木左

懷疑樓豬就係ptgf d男朋友
想用d社會野轉移視線
連登不嬲都係批鬥港男港女>>>>>>>>其他野

土共最開心

而家加埋雜費要3.5億了

真係幾正.

唔撚見左選擇遺失資料

拖多10分鐘原材料又貴左3成

如果 連登/高登 無人理既話, 咁出面更加無乜人理啦

就好似港獨思想, 本身都是2010年果陣由高登講起先
當時全香港都是大中華膠

ptgf咪Ptgf
發現新大陸咩
想睇d時事野
一開app成版ptgf

又唔見嗰班撚屌遲少少話ptgf 冇人理

咁理完，講完，討論完，跟住
高鐵有冇停工？港珠澳有冇停工？三跑有冇動工？鉛水有冇人負責？
港獨思想 2017年既而家係有咩成果？

蒙面就係鬼！！！

三票黨

...

冇乜, 不過胡師傅就慘啲 比人遺忘